# Демонстрационный проект на Laravel 5

### Полное описание задания
* Реализовать _главную страницу с произвольным контентом_ - текст + картинки. При клике на картинку, она отображается в увеличенном виде во всплывающем окне (достаточно прикрутить любую jQuery-библиотеку). В панели администрирования суперадминистратор должен иметь возможность редактировать контент главной страницы.
* Реализовать _2 страницы с формами_ «заявок», включающими поля (имя, фамилия, телефон, емейл, уровень образования), и рандомным контентом (текст-рыба + картинки, видео, что угодно).
* Форма отправляется _ajax-запросом_. После обработки формы следует выводить сообщение о результате успешно/не успешно. Например, можно выводить блок c соответствующим сообщением.
* Уровень образования представляет собой _дропдаун_ со следующими вариантами: Bachelor, Master, PhD. Все поля обязательны к заполнению, для валидации на фронтэнде использовать _стандартную HTML 5 валидацию_.
* Каждая из этих страниц предназначена для разных «клиентов» (т.е. например, это заявки на участие в мероприятии A и мероприятии B).
* Заявки пользователей сохранять в отдельные таблицы в БД.
* Также следует сохранять ip, с которого совершена заявка и utm-метки (достаточно просто сохранить весь хвост get-запроса).
* После заполнения заявки пользователю приходит _письмо на почту_ с текстом вроде "Спасибо, что зарегистрировались на наше мероприятие. Бла-бла-бла". Представителям мероприятия приходит письмо с текстом "у вас новая заявка" и данными заполненной формы. Формы отправляются **через очереди** в Laravel.
* Реализовать **раздел административной панели**, в котором будет доступен _список заявок_, а суперадминистраторы имеют возможность _удалять существующие заявки_. IP автора заявки и utm метки видны только суперадминистратору.
* Пользователь с правами организатора мероприятия A не может видеть заявки мероприятия B, а представитель мероприятия B не может видеть заявки на мероприятие A.

### Требования к фронтенду:
**Bootstrap 4** + **jQuery**

### Требования к бэкенду:
* PHP 7.1+
* Laravel 5.5+
* MySQL 5.7

PHPDoc и _простейшие unit-тесты_ приветствуются.

===============================

#### Дополнительно реализованы:
* вывод дат по-русски
* переключение пагинации на упрощенный вид (кнопки «Назад» и «Далее») при просмотре сайта с мобильных устройств
* выделение активного пункта в меню в зависимости от текущей страницы
* сиды и фабрика для генерации рандомных данных

#### Тестирование отправки писем
Укажите логин и пароль сервиса mailtrap.ip в полях MAIL_USERNAME и MAIL_PASSWORD (см. файл .env)